# DemoGit 2

Este es un repositorio de ejemplo para comprobar algunas
características interesantes de Git.

## Branching

El uso de ramas para el desarrollo colaborativo es una
estrategía bastante común en los proyectos versionados con git.

